商務裝修單野 係禮志做

以條友對圖書嘅執著 我諗唔到仲有邊個會咁做

印書館革命

貓貓

好25

第二次圖書大戰

點睇聽日志兄罷工

係樓主放路由器 咪屈

港父話自首又出個皇天擊殺post
兩件事有冇關係？

邊有人屈

ching個名狗都反

反父sir

今次冇丟入垃圾桶

同佢唔熟

殺父sir

做咩唔膠殺父sir要膠我
欺善怕惡？

係

我人都敢

針

鄭x滿做實事

樓主放開觀塘區

你2個有咩分別

樓豬整爛觀塘地鐵

樓主掟路由器落觀塘站

睇錯澧林

兩個人格

佢唔敢入

屌你老母

笑左佢先

禮志係咩？

暗號嚟 識自然會識

幾時笑你

咁25

我波台259 top10內

你跌左出top 10

佢娛樂台都撈唔掂 俾人撚

1.boa
2.丸子
3.反父
4.nben
5.dost
6隊.lamela
7.濕鳩liy
8.lozano
9.名叔
10.殺父

佩哥真知灼見

又互含

禮兄